Zoom 住上堂冇得邊食煙邊睇班怕事毒撚捏住鼻

然後聽佢地 jip jip 聲又唔敢出聲話我